彌敦道手足去奧運唔好去太子

如題！

太子好撚多狗車聲,係内街睇唔到大路點

奧運先係死路, 無位走